紅媒：暴徒舉行裸跑集會 防暴警清場

見好就收 唔好玩出禍

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

支持找數 但唔好玩到咁巔

俾對家串真係會柒到仆街

唔想變成真Post

有着底褲嫁

俾人小題大做都唔好嘛

文匯大公都講咗十幾年港獨
白粉報成日都話四人幫
支那01都係關鍵時刻賣港搞分割

所以唔太過火都唔使點驚 反正日日都俾佢哋講